有隻雀仔企咗係窗出面六個鐘

落緊雨佢全身濕曬， 佢已經企咗喺度六個鐘以上。又唔飛走， 想知道佢係咩品種同埋有咩幫到佢

放佢入黎比d面包碎佢先？

求解答 見佢啲毛又藍色又黃色咁
好怕係走甩咗嘅雀仔

感覺好頹廢

我放咗嚿蛋糕仔喺佢隔離
我唔敢隊落佢個口度驚佢飛走

係呀佢又唔郁
好驚佢喺出面凍親

放佢入屋先？好慘

好慘 試下開窗睇下入唔入黎？
幫佢抹一抹乾都好

似係搵你有野想講 最近係咪有親友過左身

佢個樣好可愛
綠色嗰嚿係蛋糕仔

我已經開大咗個窗但佢唔郁

無呢方面技能
捉佢驚會嚇親佢

一隻有腳既雀仔

屌你老母樓下一堆屎

係咪望緊我

笑左

推到有人解答

家燕姐嚟

會唔會好快死

sit家燕？

竟然係sit家燕